{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57449&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령무창포리하우스펜션"
    },
    "text": "ペンションはペンションの前に位置する武昌浦海水浴場の砂浜につながっており、オーシャンビューが楽しめます。 周辺には武昌浦海水浴場、盆大川海水浴場、長安海水浴場があり、移動には車が利用できます。 入室は5時から可能で退室は22時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 203号はプールビラで、冷水をご利用いただくと客室プールを無料でご利用いただけます。 ぬるま湯を利用する場合、8万ウォンの追加料金が発生し、プールの運営は3月20日から10月7日までです。 10月8日から3月9日までは運営しておりません。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2人は20,000ウォン、4人は25,000ウォン、6人は30,000ウォンの料金がかかります。 個別バーベキューも可能で、当日現地にて決済が行われます。 チェックイン時に最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは客室への出入りが不可能であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションはペンションの前に位置する武昌浦海水浴場の砂浜につながっており、オーシャンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような海水浴場がありますか？",
            "answer": "周辺には武昌浦海水浴場、盆大川海水浴場、長安海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で退室は22時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラの客室で利用できるプールの運営期間はいつですか？",
            "answer": "プールビラの客室では、3月20日から10月7日までプールをご利用いただけます。10月8日から3月9日までは運営しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人は20,000ウォン、4人は25,000ウォン、6人は30,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に持ち込むことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは宿泊施設への出入りが不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは決められた場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの事情により料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 470
    }
}